洛辛堡的前阿仙奴射手賓特拿有多次具威脅埋門

【體育】周三歐聯外圍賽第3圈首回合，尼斯有前鋒巴洛迪利建功，主場仍只以1:1踢和阿積士；至於些路迪同樣於主場未能勝出，以0:0賽和洛辛堡。

重返歐聯戰線的巴洛迪利（Mario Balotelli），以正選姿態帶領尼斯，主場迎戰上季荷甲兼歐霸盃亞軍阿積士。32分鐘，中場占舒利在右路於兩人之間爆落底線傳中，「巴神」門前右腳掃入，助尼斯半場領先1:0。

戰至49分鐘，尼斯門將卡甸拿利把右路傳中球打出，阿積士中場雲達碧克第一時間窩利抽入，扳平1:1。完場前，客隊中場法蘭基迪莊射中柱，未能反勝，兩軍終和氣收場；阿積士挾1個重要作客入球，在次回合返主場出戰。

另一場，主場的些路迪在缺少穆沙迪比利和利治格菲斯兩大射手之下，攻力大打折扣，反而洛辛堡的前阿仙奴射手賓特拿有多次具威脅埋門，最後雙方踢成0:0完場。

=,=

威脅王

入撚左先出新聞啦

屌你老母

擋得住渣士

你真係好撚渣

即係一球都入唔到？

渣架

下一場到你入波啦